---
title: "Amazon Prime Day 2020 steht vor der Tür"
date: 2020-10-08T13:10:30+02:00
draft: false
author: map[name:Alex]
tags: ["Amazon", "Prime", "Primeday", "Gutscheine", "Aktionen"]
categories: ["Werbung"]


---

_Achtung Werbung_ :-)

Wie jedes Jahr findet auch in diesem Jahr das Amazon Primeday statt. Die ganze Welt spricht schon davon. Wer Primeday noch nicht kennt, es handelt sich um ein jährliches Event  für Amazon Prime Mitglieder. In diesem Jahr ist der **Prime Day** am **13. und 14. Oktober 2020**. An diesen Tagen gibt es bei Amazon für Prime Mitglieder viele Vorteile und Rabatte auf viele Artikeln aus allen Kategorien. So “verspricht” das zumindest Amazon.

Wer noch kein Prime ist und auch noch kein Prime Mitglied war, aber an dem Primeday interesse hat,  kann sich die **30-tägige Prime-Probemitgliedschaft** schnappen. Die Mitgliedschaft kann nach 30 Tagen wieder gekündigt werden, so dass auch keine Kosten entstehen würden. Wer also Interesse an der Mitgliedschaft hat, kann sich gerne [hier](https://cutt.ly/egrOaXT)* anmelden. 

**Weitere Prime Day-Angebote & -Aktionen:**

* Vom 29. September bis zum 14. Oktober **90 Tage [Audible](https://cutt.ly/kgrObtU)\* kostenlos testen**. Danach 9,95  € monatlich. Dieses Angebot ist nur gültig für Audible-Neukunden, die auch Amazon Prime-Mitglieder sind. 
* Jeder, der sich vom 1. Oktober bis zum Ende des Prime Day am 14. Oktober als [**Prime Student-Mitglied**](https://cutt.ly/EgrOU1t)\* anmeldet, erhält für kurze Zeit als Dankeschön einen **10 € Einkaufsgutschein**. Der Gutschein ist bis 14. Oktober für Artikel mit Verkauf und Versand  durch Amazon ab einem Mindestbestellwert von 40 € einlösbar und ist  nicht mit anderen Prime Day-Angeboten kombinierbar. 
* Vom 2. Oktober bis 14. Oktober ist **[Kindle Unlimited](https://cutt.ly/KgrO7kY)\* 3 Monate** lang **für 0,00 €** erhältlich. Exklusiv für teilnahmeberechtigte Prime-Mitglieder.  Teilnahmebedingungen gelten. Verdiene 1 € mit jeder vermittelten Kindle  Unlimited-Probemitgliedschaft.  
* Vom 29. September bis 14. Oktober erhalten Neukunden mit **Prime-Mitgliedschaft 50 € Startgutschrift** für ihren genehmigten Erstantrag der **[VISA Karte](https://cutt.ly/AgrPq86)\* ** (Kunden ohne Prime-Mitgliedschaft 40 €). Du kannst die Amazon.de VISA  Karte bewerben und 10 € Provision für jeden genehmigten Antrag  verdienen, der über deine Webseite zustande kommt. Das gilt für Anträge  von Kunden mit und ohne Prime-Mitgliedschaft.
* Bis zum 14. Oktober 2020 können Kunden **[Amazon Music Unlimited](https://cutt.ly/WgrOKAw)\* 4 Monate lang** für nur 0,99 € genießen. Prime-Mitglieder exklusiv. Erhalte eine Prämie in Höhe von 4,50 €, wenn ein Besucher Deiner Webseite über Deinen  Partnerlink eine Music Unlimited-Probemitgliedschaft abschließt.
* Bis zum 14. Oktober 2020 können Kunden **[Amazon Music Unlimited](https://cutt.ly/WgrOKAw)\* 3 Monate** lang für nur **0,99 €** genießen. Erhalte eine Prämie in Höhe von 4,50 €, wenn ein Besucher  Deiner Webseite über Deinen Partnerlink eine Music  Unlimited-Probemitgliedschaft abschließt.



Wie man sieht, hat Amazon Prime viele Vorteile. Wer also so wieso  viel bei Amazon bestellt, für den kann sich die Prime Mitgliedschaft lohnen.

(*) Es handelt sich hierbei um Empfehlungslinks. Das bedeutet, dass du automatisch zu Amazon gelangst, wenn du dich für eins dieser Produkte interessierst. Sofern du dann das gewünschte Produkt über Amazon bestellst erhalte ich eine kleine Provision. Dabei bleibt der Kaufpreis für dich gleich 

